點解愈想得到一樣嘢就愈得唔到?

你愈想要 就會愈日諗夜諗
然後無時無刻都思考緊點解得唔到
但仔細一諗 其實人生99%想得到既都得唔到
唔單止最想要嗰樣

李天命思路藝術

因為你成日想要d得唔到既野

一切還好

想唔想都得唔到

容易得到既洗乜想
直接去拎咪得

Se2